最好就係 墨1:0瑞 韓1:0德 ,韓狗就會計公平競技分出局

今晚繼續反朗!

專心反朗ok

泡菜贏我直播自宮+dum碌9落街

韓狗啲分扣到幾多

就係泡菜贏，公平分局先激x死佢地

支持

一個-6 一個-5
你點知德國今場唔會拎多過佢